何鳩搖 輸咗 請舉出四字詞語恭賀說話

熱烈彈琴

熱烈地彈琴熱烈地唱

曲：五輪真弓 | 詞：鄭國江 | 編：吳智強

齊鼓掌(高歌) 歌聲放今晚開心唱請鼓掌
齊鼓掌(高歌) 歌聲唱今晚開心唱請欣賞
熱鬧情調盡情又放量
人人陶醉熱情狀雙雙對對共欣賞

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋
飲多杯祝你個個都開心歡暢
(飲多杯勝嘅各位乾杯飲勝)
喜氣洋洋 洋溢四方

熱熱鬧鬧燈正亮酒正香
滿室鬢影衣香
愉快暢聚 我願你哋快樂同分享
為你快樂歌唱 歡笑莫嫌良夜長
願你我和唱 愉快渡快樂時光
渡快樂時光

我真係恭喜你啊.jpg

四字

血債血償

四個字點夠講啊

抵撚你死

抵撚你死

掘你祖墳

何門絕後

改post 幾多字數都得
大家快d屌柒條仆街垃圾執葉垃撚圾

何已完bye

香檳慶祝

沒有呼吸

我廢博士。

小鳳姐呢首其實幾難唱下

快陷家剷

多行不義

努力讀書

心繫祖墳

何前議員

好行唔送

何前博士
何前議員

修佢老母

灰飛煙滅

乜都無啦，何已完

除左恭喜 都係恭喜

歡樂今宵

good luck to you

和勝和字

闔家團圓

沒有異常

何前博士唔好唔開心
你仲有飛天南同佢啲支持你
btw你老豆老母個墳佔咗公地 快手整番好佢啦

恭喜發財

議員已完

一舖清袋

全城狂賀

抵撚鳩死

永不翻身

四個

及早自首

墳呢屌你

墳前香檳

屌你老母

舖前送殯

番去執葉

人神共賀

亞軍贏家

早日退休

應有此報

年年有今日

普天同慶

串過馬撚

永不超生

禍不單行

何君仆街何家猜

入土為安

支持支持～

報應不爽

何生重要性無容置疑
絕對係 普天同慶

屌你亡母

雙喜臨門

非常無聊。

Good luck to you

今年異常
以防萬一

何其葬棺